理學士畢業既你過成點？

小弟就畢業，搵緊工，感覺前路茫茫。
求師兄師姐們分享下 你地係點經歷過黎
啟蒙小弟 感激涕零

咁少info 點advice啊

得幾個選擇。
教書
政府
Sales
重新讀個專科degree/master轉行
無乜好選擇。

都好睇你讀咩

地盤
倫敦金
雞

Chem grad, second low

考officer

巴打總結得好好
小弟本來都報個archi master 想洗底咁，但係都失敗左
想問下浮潛既話，例如mt gt 咁推唔推薦

同你一樣讀chem ， 依家教緊書

聽講最近又加人工wo Ching

Chem sec low 老實mt gt 入到機會不大，不過可試

如果讀master of environmental engineering 呢啲同science+engineering 有關既會唔會易入行?

仲有冇巴打絲打入黎吹下水

自己睇隔離post